<resources>
    <string name="app_name">Posture Check</string>
    <string name="track_time_ua">Час трекінгу:</string>
    <string name="desc_head_to_horizon"><b>Кут між головою та горизонтом</b>\n\nОчі мають бути на рівні верхнього краю монітора або трохи нижче, щоб погляд був спрямований під кутом 10–20 градусів вниз. Це природний і комфортний кут для очей.\n\n<b>Поради: </b>Використовуйте підставку для монітора, якщо його висота не відповідає вашій ергономічній позиції.</string>
    <string name="desc_elbow"><b>Кут у ліктях</b>\n\nКут у ліктях під час роботи за столом має становити 90–100 градусів, що забезпечує розслаблене положення рук і зменшує напругу у плечах та зап\'ястях.\n\n<b>Поради: </b>Щоб досягти цього кута, відрегулюйте висоту крісла так, щоб ваші передпліччя були паралельні до підлоги, а лікті — природно зігнуті. Робоча поверхня столу має бути на рівні ліктів або трохи нижче, щоб уникнути підйому плечей.</string>
    <string name="desc_head_to_back"><b>Кут нахилу шиї</b>\n\nШия має бути вирівняна з хребтом. Голова не повинна нахилятися вперед більше, ніж на 15 градусів, оскільки це створює додаткове навантаження на шию.\n\n<b>Поради:</b>Розташовуйте монітор так, щоб його верхній край був на рівні очей або трохи нижче.\nВідрегулюйте крісло, щоб уникнути зміщення ваги вперед.</string>
    <string name="desc_back_to_thigh"><b>Кут між стегнами і тулубом</b>\n\nСідниці повинні повністю розташовуватись на сидінні стільця, максимально близько до спинки. Стегна повинні лежати на сидінні рівно, не підіймаючись з одного боку.\n\n<b>Поради: </b>Висоту стільця регулюйте так, щоб стопи стояли на підлозі, а стегна знаходилися в куті 90–110°.</string>
    <string name="desc_knees"><b>Кут у колінах</b>\n\nГомілки розташовані вертикально, а стегна — паралельно до підлоги або трохи нахилені вниз. Стопи повністю стоять на підлозі або на спеціальній підставці, не перебувають у \'підвішеному\' стані. Коліна не повинні бути вище рівня стегон.\n\n<b>Поради: </b>Якщо стілець високий, використовуйте підставку для ніг, щоб забезпечити правильний кут. Уникайте схрещування ніг, оскільки це порушує поставу і кровообіг.</string>
    <string name="desc_empty">Недостатньо часу для виведення результатів моніторингу. Мінімальний час трекінгу: <b>30 cекунд.</b></string>
</resources>